嚴選愚樂台三犬

導犬
邊犬

仲有一隻唔講了
驚佢尋仇

你

印狗

印犬

印巴係忠犬八公守護定仔

印仔點解要鬧自己

三犬之中印犬最低質

邊犬正仆街
成日攻擊我泰
明明係世一

我支持你打他

今日用過啦喎呢張

印仔有自知之明
都算一隻好狗

所以話冇咗TB頭就算係短髮都很正

仲有樓主印犬

泰係邊位

定延的腳掌很正

晚晚奶

導邊斬佛禿笠印

適兄
賓妹

仲有個諗唔到

印sir

犬咬犬骨

我晚晚射完你先奶

U=on lun 9